做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！
儘量秒回到瞓教

惺渣ga

JJ早晨

G梨勁鳥

塵塵早晨

做咩 呀

你係

甘人地系吾食得辣a ma

唔明

食多d就唔驚啦

秒

輕鬆

40秒

都係秒

我好掛住佢

弱者先瞓

食屎狗

講中？

#唔同唔瞓既人講嘢

（鼻x聲）